最新個集路人笑死我

屌你靈幻最後個度行過去打鳩條友 笑撚死我
仲要條友開左招技淨係專注超能力者 比靈幻條on9普攻打到仆街
跟著又有個靈力超勁既細路叫佢師傅嚇到佢瀨屎

打得佢幾爽

正當防衛攻擊